屌 喜茶都有山寨版

東喜茶 仲要有一大班港豬係到排隊買黎飲

之前好似話東喜茶係喜茶子公司
CHECK下先

原告為現時在內地多個省份已開設逾百間分店的廣州喜茶餐飲管理有限公司，它亦是香港「HEERETEA 東喜茶」註冊商標的持有人。被告林穎彤獲授權以「HEERETEA 東喜茶」的店名經營並於特定運營模式下在觀塘開源道分店售賣指定飲料三年，合約有效期至二〇二〇年。

主公司廣州喜茶餐飲管理有限公司指違規單方面地引入會員制度，不依照主公司如價錢調整的安排，並把「東喜茶」的飲料原料及秘方與經營模式透露予其哥哥，其哥哥與友人於今年六月開設與東喜茶運營模式、業務系統及售賣產品一模一樣的「MR. TEA. 茶先生」外賣飲料店。

大面Bella?

Old news is so.....

仲有閪茶

樓豬未來人